銀魂 ～怪物彈珠篇 無人講?

有咩好講

毒撚驚有咩好講

萬事屋班人明明窮撚到飯都冇得開
突然個個有smart phone
真選組搜查人點會咁易放走
總悟點會幫人擋招
完全為賣廣告無視細節
冇乜好討論